［做香港人好折墮］林奠借疫情限聚禁食延遲選舉，我地可以點反抗？

林奠正苦遲遲唔封關，推埋啲擾民又唔治本嘅政策，今日見到好多人要係街邊食飯，真係好嬲，但更嬲嘅係仲有好多人都唔覺得有問題，覺得因為疫情嚴重所以都要逆來順受！

我地唔可以俾正苦借疫情就可以為所欲為，今日限聚禁食，聽日永續立會，再之後真係唔知會點，一齊集思廣益，點樣係疫情之下反抗，點樣爭取封關同取消免檢！

你見成個鐘都冇人覆你
你就知佢地唔會反抗

感覺上佢係想罰香港人

連係廁所食飯都唔得但係政總聽日開翻canteen堂食

唔洗去到外國，我地已經做緊三等公民